# ZEAL



## Розділ &#127991; Офіс &#128209;

>&#128161; Це офлайн-переглядач документації для розробників програмного &#128230; забезпечення.

- **версія програми &#128230;**: :zero: . :six: . :one:
- **розробник &#128422;**: Oleg Shparver and other contributors
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://zealdocs.org)

## Операційні Системи

### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://zealdocs.org/download.html)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;

### Linux &#128039;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://zealdocs.org/download.html)
- &#128189; за допомогою **Flathub**:
  - вводимо команду у терміналі: `flatpak install flathub org.zealdocs.Zeal`

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**
- &#128189; за допомогою терміналу: `sudo dnf install zeal`

